入黎聽我講兩句

無論你係支持定反對都好 唔好再屌唔好再批評 你唔企出黎唔緊要 呢家有人幫你爭取 你仲想點？爭取到香港就有自由，就算失敗對你地愛黨愛國都冇大影響 繼續受限制嘅生活
仲有唔該尊重最前線手足 佢地知自己做緊咩！
利申夢遊緊發up瘋

推

再推